Assassin's creed syndicate玩唔玩得過？

psn做緊$99 屌唔屌得過
unity聽講好似好垃圾不過$40都想試試

Ubi=垃圾，狗也不屌

玩緊ezio collection覺得幾好玩 玩過4都覺得唔差

99就梗係抵玩

Ubi 低過99可買黎玩下

劇情遊戲性皆有：II, BROTHERHOOD
只有遊戲性： IV
兩者皆無：UNITY